[ReVeluv] Red Velvet 討論區 (25) - 劇都完埋... 幾時有偽團綜...

[永久置頂]

正所謂入屋要叫人，入Post 要叫額頭
啤啤 Post 首席癡線佬 "裴柱現額頭勁靚" 名作

鎮 POST 之寶︰ 額頭清泉圖

**********************************************************

Rookie Rookie Rookie 一位粗卡

The Show

2017/02/07 (1st win)

Show Champion

2017/02/08 (2nd win)

2017/02/15 (6th win)

MCD

2017/02/09 (3rd win)

Rookie encore stage

2017/02/16 (7th win)

Rookie encore stage

Music Bank

2017/02/10 (4th win)

2017/02/17 (8th win)

Rookie encore stage

人氣歌謠

2017/02/12 (5th win)

2017/02/19 (9th win)

Red Velvet (레드벨벳) 是韓國SM Entertainment時隔五年後，於2014年推出的女子組合，由成員Irene、Seul Gi、Wendy、Joy以及2015年加入的Yeri 五人組成。

團名「Red Velvet」是將充滿強烈、魅惑的色彩「紅色 (Red)」與能夠同時讓人感受到柔軟、女性化的「天鵝絨 (Velvet)」結合在一起的名字，期望將來 Red Velvet 不管在音樂上或者表演上，能夠同時展現強悍與柔軟的多樣面貌，帶給大家不同面向的感官享受。

成員介紹

藝名：Irene / 아이린
本名：Bae Joo Hyun / 배주현 / 裴柱現
生日：1991年3月29日
星座：牡羊座
血型：A 型
出生地：韓國大邱廣域市北區
隊內職務：隊長、副領舞、饒舌、問答、門面擔當
花名：高祖奶奶、古代人、和平女神、童顏隊長、偽忙內
個人經歷：
SHINee《Why So Serious?》MV 演出

Henry《1-4-3 (I Love You)》MV 演出

SR14G《Be Natural》表演練習影片 (與 Seul Gi)

圭賢《Gwanghwamun (在光化門 )》 MV 特別演出

Music Bank MC 2015/05/01 - 2016/06/24
KBS 短劇 안녕 우리말
網劇《遊戲公司的女職員們》女主角

Laundry Day 主持
Trick or True 佈景板

藝名：Seul Gi / 슬기
本名：Kang Seul Gi / 강슬기 / 康瑟琪
生日：1994年2月10日
星座：水瓶座
血型：A 型
出生地：韓國京畿道安山市檀園區
隊內職務：第二主唱、主領舞、魅力擔當、無趣擔當
花名：小熊、康澀熊、 宅熊、時尚恐怖份子
個人經歷：
Henry《Fantastic》MV 演出

Henry《Butterfly》合唱
(Audio)
SR14G《Be Natural》SMROOKIES 表演練習影片 (與 Irene)
Hologram Musical 《School Oz》飾演 Dorothy
Trailer :

藝名：Wendy / 웬디
本名：Son Seung Hwan / 손승완 / 孫勝完 (前釋：孫承歡)
生日：1994年2月21日
星座：雙魚座
血型：O 型
出生地：韓國首爾特別市城北區城北洞
隊內職務：主唱、高音、英文、料理、表情、反應擔當
花名：表情帝、承歡媽媽、我女人(啤 post 專用花名)
個人經歷：
SMROOKIES_WENDY 웬디_SPEAK NOW (TAYLOR SWIFT)

Amber - Shake that Brass Feat. Wendy

Simply Kpop Special MC
<我們結婚了> 客席主持
<Trick or True> 佈景板
<便利店掏空吧> 被遺棄主持

藝名：Joy / 조이
本名：Park Soo Young / 박수영 / 朴秀英
生日：1996年9月3日
星座：處女座
血型：A 型
出生地：韓國濟州特別自治道
隊內職務：副唱、副 rapper、吃貨、前忙內、可愛、$M 果汁相貌擔當
花名：肥JOY、騙徒JOY、HOT JOY、647老婆、青蘋果
個人經歷：
2014 MBC 歌謠大祝祭 - 成人禮

<我們離緍了> with 陸星材
<Trick or True> 佈景板
tvN 電視劇 - <她愛上了我的謊> 女主角 - 尹素琳
尹素琳錄音版- 이젠 그랬으면 좋겠네

내게 오는 길

藝名：Yeri / 예리
本名：Kim Ye Rim / 김예림 / 金藝琳
生日：1999年3月5日
星座：雙魚座
出生地：韓國首爾特別市
隊內職務：副唱、副 rapper、忙內
花名：車厘龜、西面車厘、Myemim
個人經歷：
SMTOWN Live首爾場 《No No No No No》《紫色的香氣》
Welcome New Member
Part 1
Part 2
MBC Show Music Core MC

數位單曲

Happiness(행복) (2014/08/04)
MV：
Happiness Break：
All stage mix:
五人版 Happiness Fancam @ 150505 慶北兒童節

Music Bank：
2014/08/01
2014/08/08
2014/08/15
2014/08/22

MBC Music Core：
2014/08/02
2014/08/09
2014/08/16

SBS 人氣歌謠：
2014/08/03
2014/08/10
2014/08/17
2014/08/24

Be Natural (feat. SR14B 'TAEYONG (태용)') (2014/10/13)
MV：
All stage mix :

MPD Fancam
2014/10/16

Music Bank：
2014/10/10
2014/10/31

MBC Music Core：
2014/10/11

SBS 人氣歌謠：
2014/10/12
2014/10/19

MBC Show Champion：
2014/10/15
2014/10/29

SM Station

에릭남 x 웬디 봄인가 봐 (Spring Love) (2016/03/03)

임슬옹 X 조이 이별을 배웠어 (Always In My Heart) (2016/11/04)

MV Making Film

웬디X문정재X이나일 (Have Yourself A Merry Little Christmas) (2016/12/23)

SMTOWN X Steve Barakatt 너의 목소리 (Sound of Your Heart) (2016/12/30)

예성 X 슬기 Darling U (2017/01/22)

레드벨벳 Would U (2017/03/31)
Teaser 1

Teaser 2

MV

Live Acoustic Version

MV behind

OST

Mnet《Mimi》OST - 슬픔 속에 그댈 지워야만 해 (Wendy)

2016/02/07 Open Concert

Who are you School 2015 OST - Return (Wendy)

D-Day (디데이) OST - Let You Know (아나요) (Wendy)

UNCONTROLLABLY FOND OST Part 7- 밀지마 DON'T PUSH (Wendy, Seulgi)

화랑 OST Part.4 - 너만 보여 (Wendy, Seulgi)

她愛上我的謊OST

Part 1 - 여우야 (JOY)

Part 2 - 괜찮아, 난 (I'm OK) (JOY Feat. 이현우 (Lee Hyun Woo))

Part 4 - 요즘 너 말야 (Your Days) (JOY)

Part 5 - Shiny Boy (JOY)

Part 8 - 너를 기다리는 법 (Waiting for you) (JOY)

Part 9 - 내게 오는 길 (The Way To Me) (JOY)

其他單曲

Winter Garden Single - 세가지소원‬ (Wish Tree) (2015/12/18)
2015/12/25 Music Bank

Sugar Man Part 13 - 2016 너에게 원한 건 (2016/01/12)

[We got married] Young Love - Bbyu (2016/04/16)

[Telemonster OST] 여시주의 (2016/05/02)

JOY (Red Velvet) X Do Young (NCT) - First Christmas

남녀의 온도차 (Our Story) (Feat. 케이시) - 황치열, 슬기 (2017/02/21)

首張迷你專輯

Ice cream Cake (2015/03/18)

01.Ice Cream Cake (Title)
02.Automatic (Title)
03.Somethin Kinda Crazy
04.Stupid Cupid
05.Take It Slow
06.Candy

Ice Cream Cake MV Teaser:
Ice Cream Cake MV
Ice Cream Cake all stage mix

Automatic MV:
Automatic all stage mix:

第二張迷你專輯

The Velvet (2016/03/17)

01.7월 7일 (One Of These Nights) (Title)
02.Cool Hot Sweet Love
03.Light Me Up
04.처음인가요 (First Time)
05.장미꽃 향기는 바람에 날리고 (Rose Scent Breeze)
06.7월 7일 (One Of These Nights) (De-Capo Ver.)
07.7월 7일 (One Of These Nights) (Joe Millionaire Ver.)
08.7월 7일 (One Of These Nights) (Piano Ver.)

One Of These Nights Teaser:
One Of These Nights MV
MV Making Film
Album Cover Making Film
One Of These Nights All Stage Mix

第三張迷你專輯

Russian Roulette (2016/09/07)

01.Russian Roulette (Title)
02.Lucky Girl
03.Bad Dracula
04.Sunny Afternoon
05.Fool
06.Some Love
07.My Dear

Russian Roulette Teaser:
Russian Roulette MV:
Russian Roulette MV Behind:
Russian Roulette All Stage Mix:
Russian Roulette 2倍速:

第四張迷你專輯

Rookie (2017/02/01)

Rookie MV

Rookie Dance Practice Ver.

Rookie Stage Mix

Little Little Stage Mix

Rookie MU-Beyond

Part 1

Part 2

01.Rookie (Title)
02.Little Little
03.Happily Ever After
04.Talk To Me
05.Body Talk
06.마지막 사랑 (Last Love)

Teaser Photo

Rookie Teaser Clip #1
Rookie Teaser Clip #2

Rookie Live YouTube Link

首張正規一輯

The Red (2015/09/10)

1. Dumb Dumb (Title)
2. Huff N Puff
3. Campfire
4. Red Dress
5. Oh Boy
6. Lady's Room
7. Time Slip
8. Don't U Want No More
9. Day1
10. Cool Word

Dumb Dumb Teaser

Dumb Dumb MV

Counting DumbDumbsssss

Dumb Dumb all stage mix

Dumb Dumb all stage mix - Joy ver

Dumb Dumb Special Multi cam

Red Velvet Dumb Dumb 2 倍速

Russian Roulette Live YouTube Link

MCD playlist

MPD fancam playlist

Music Bank Playlist

SBS 人氣歌謠 playlist

MBC Music Core, Show Champion Playlist

One Of These Nights Live YouTube Link

MCD playlist

MPD fancam playlist

Music Bank Playlist

MBC Music Core & Show Champion Playlist

SBS 人氣歌謠, The Show Playlist

Ice cream cake & Dumb DUmb Live YouTube Link

Special Stage

SEUL GI & WENDY
그대와 함께

SBS Gayo Daejun @ Moves Like Jagger

2015/09/11 Music Bank -Lion Heart

2015/09/12 Music Core - No. 1, Gee

2016/06/24 Music Bank - Touch My Body - Joy

2016/07/10 UDF @ 인기가요 - Cause You! (EDM Edit) - Seulgi

2015 年末歌謠祭舞台

2016 年末歌謠祭舞台

寶劍 Irene 甜蜜 MC couple 回顧

MC cut Part 1- 8

KBS MB 官方記念 GoodBye MC cut

MC Special Stages

2015/05/01 일과 이분의 일

2015/12/25 Jingle Bell Rock

2016/06/24 45.7cm

啤啤綜藝及電台合集連結

$M 自家製偽團綜

三分鐘偽團綜 - A Picnic On A Sunny Afternoon

Vapp - Victory

Red Velvet's Timeout!
Red Velvet’s ROOKIE countdown

Red Velvet’s Lucky Pocket

2017 Red Velvet News

Red Velvet's Cooking Contest

Let's Have Fun with Red Velvet!

廣告代言

IVY Club
Irene’s Interview (Eng Sub)

2015 偽忙內小學 look interview

Lotte Pepero
CF :

Baskin Robbins KOREA
CF:
CF Making of:
CF Interview:

Some + ER 15s CF
Some + ER Red Velvet Making Film

廣告代言

$MTown SUM @ Coex
Irene & SeulGi
Wendy, JOY, Yeri
JOY

Black Martin Sitbon
Red Velvet BTS

2016 The Saem 代言

2016 紅十字會宣傳大使

Toreore Chicken

Making of

Maxwell House coffee

NUOVO

프로야구 H2

Making of

Red Velvet 一位粗卡

Ice cream cake all kill !!!

肥JOY
2015/03/27 Music Bank

2015/03/29 SBS 人氣歌謠

2015/03/31 SBS The Show

2015/04/01 Show Champion

2015/04/02 MCD
MPD Fancam - ICC encoure

2015/04/04 Show Music Core

DumbDumb

2015/09/15 SBS The Show

2015/09/16 MBC Show Champion

2015/09/17 MCD

No. 1 backstage

2015/09/20 SBS 人氣歌謠

2015/09/24 MCD 2nd win

7월 7일 One of These Nights

2016/03/22 SBS The Show

2016/03/23 Show Champion

2016/03/24 MCD

No.1 Backstage

門面...
2016/03/25 Music Bank
No.1 encore Full cut

2016/03/27 人氣歌謠

Russian Roulette

2016/09/13, 2016/09/20 The Show

2016/09/15, 2016/09/22 MCD

2016/09/23 Show Champions

2016/09/25 人氣歌謠

大型頒獎禮獎項

第29屆金唱片獎 - 新人賞

The 21st Korean Entertainment Art Awards - Best Rookie Award

Fan cam：
IRENE
SEUL GI
WENDY
JOY

第24屆首爾音樂獎 - 新人賞

2015 MelOn Music Awards - Best Dance (Female)

2015 Mnet Asian Music Awards - Best Dance Performance: Female Group

第25屆首爾音樂獎 - 本賞

DUMB DUMB

第30屆金唱片獎- 音源本賞

ICC + DUMB DUMB

The 5th Gaon Kpop Chart Awards
The Hot Performance of the Year

Automatic + ICC

The 22nd Korean Entertainment Art Awards
DumbDumb - Fancam

DumbDumb - Irene focus

承歡...

2016 MelOn Music Awards - TOP10, Best MV Award

第31屆金唱片獎 - Ceci Asia Icon

第26屆首爾音樂獎 - 本賞

啤啤花名之解釋

Irene : 高祖奶奶，古代人，簡稱高祖
由來係因為肥JOY UFO一句回覆…
“我地個高祖奶奶唔識上網”

seulgi : 宅熊
因為無野做就會留係屋企睇劇 FF 自己係女主角…
再加上自稱小熊

wendy : 表情帝，承歡媽媽，我女人(啤 post 專用花名)
每次出show 做節目都可以有無限個表情…
平時係宿舍負責煮野食照顧其他成員，所以有媽媽之稱。
因某癡線佬經常以 "我女人" 專稱承歡，久而久之啤啤 post 各癡線佬習慣咗以 "我女人" 為承歡花名。

JOY: 肥JOY, 騙徒JOY, 門面JOY
減肥前︰肥JOY 不解釋…
減肥後︰門面實力驚為天人，門面JOY 歸位
HOT JOY︰ 已經靚到唔可以用門面黎形容....
騙徒源於肥JOY 無懈可擊既自拍技術
因為自拍出色，曾經俾人誤會係門面擔當
肥JOY自拍同飯拍完全係兩個人黎…

YERI: 車厘，西面車厘
車厘係因為佢自稱似車厘龜
西面係因為朝早唔夠訓又要出席活動既時候就會經常西面，啤啤 post 所有巴打最愛

Red Velvet Official Instagram

Red Velvet Official Facebook

SMTOWN Offical Red Velvet YouTube Playlist

舊Post Link:

啤啤飯拍站推介

高祖
think B

宅熊
Sensible K
bright me up
irreplaceable

承歡
ENGM
ssw0221
hello wendy
wendy_b612
ineffable voice

門面
WNC
pumpkin
green heaven

車厘
yeri's printer

門面飯留名...

曲終人散 前輩 宥娜 代表 兵仔 其實我覺得套劇都算唔錯

留名

lm

LM

留名
團綜

門面咁樣俾人抽水都仲話好？

留名...
門面歸隊啦

無啦啦上左生果
咁都叫"babyfat"

係未呢排無嘢好寫搵嘢黎寫...
隻熊都要咁減既話... 可想而知門面同承歡有幾咁橙...

無提門面

我好鐘意啲ost
冇得再有新歌

學校 2017 車厘

劍菜一齊拍劇再合唱OST

白菜識唔識做戲其實

有把劍 carry 應該無問題...
最好加多幾場嘴戲落去

笑左

白菜應該全劇都係係度賣萌

話說上年高祖套網劇我都未睇晒...

冇劍carry

好想睇高祖同把劍拍古裝劇

你哋神早流流又發夢

專一門面黨留名

同門面一齊野餐嘅感覺係點

joy

係咪得10集 睇到我0集之後好似冇但又好似爛尾咁

好似係咪佢個老公仔做女主？

傳係

車厘係未可以客串做下同學 A ...

簡單D 既就係去信和買...

不過上網睇過仲未有得訂...
都唔知幾時先出... 等下先啦...

車厘需要一個機會

咁又未三線到無碟買既...
上次rookie 頭幾日都無晒貨....

入得少咋

有相又有 PB…
點可以唔買…

劍仔果張

唔該垃圾$M 唔好翻炒舊嘢當新嘢出啦…

[/quote]
垃圾更係要dum 9 咗佢啦

而家先5月點捱到CB

仲要應該唔會斬件上
3分鍾搞掂

門面呀！ 好耐無睇過門面既飯拍啦…

170205 瑟琪生日趴後記整理

拍完劇 唔哂再見條垃圾 人都開心啲

招牌果汁笑容

靚喎

啤啤 TV 之泰遊三分鐘

一集完

嗱， 各位買完隻碟返黎分拆本 PB…
將d唔要既垃圾用個化寶爐化咗佢啦

咩嘢靚先
唔該表明立場

門面靚 隻碟靚

痴線佬呀

好殘忍呀嗚呀

Photobook 啪啪啪
OST 啪啪啪
買買買 啪啪啪

拍底放上網希望雨仔睇到

Photobook同碟係分開架 ？

變態佬呀

淨係雨仔同本photobook分開咋

攪錯呀 雨仔都有感受架

拆左佢攞出尼抹枱啦

情侶裝

應該門面同秀妍前輩兩個出一本…
咁先合乎啤粒心意

最好分開埋柒英

又漏左社長

台灣拍個d係咪唔會有

開大用就差唔多

雨仔梗係要流入大海啦

前輩同宥娜呢

睇社長ig算

原來之前打歌訪問過

燦英笑個時都幾得意

唔好打面

你地點解好似愈來愈狗

人地減緊肥仲係咁問人食唔食野果度笑到我

睇代表ig算 影啲相好高汁

睇twitter
兵仔慘被認錯647
陰公

係幾似架
一開頭睇套野都覺似

7英而家做緊銷量銀行主持嘛
不過點都係及唔上把劍

你問下垃圾雨同7英啦…
又攬又錫又訓心口又偷襲…
條條死罪黎架！！！！

講開647…
遲d 黎開港場使唔使組隊接機招呼下佢？

求代表ig

代表?

頭5張幫crude play影個幾張相真係...不得了

好想現場聽佢地唱高音

白菜個wow

隻熊未訓醒個樣可愛到呢...

老人家成日無啦啦做D 令人難以理解既嘢...

咩係647

門面初戀

唔好亂講呀... 咩初戀呀... 門面戀都無戀過佢囉...
正確黎講係女團公敵！！

有嘢睇啦....

RR 唱到真係食CD...

hotjoy

開咪開到

yeri啲反應

又講寶寶

Yeri Wendy 互diss

澀熊有新綜藝節目？

佢地加埋會唔會有過百件恤衫

承歡一食野眼大大係咁碌

要買D 芫茜嘢俾車厘同承歡食先得...

邊有錢買新衫

又想搵藉口買野比肥妹manager

留名
Hi額頭

前輩派糧

唔係得比芯睇個套咩

Lmlm

做乜又無啦啦提起肥妹經理人...
其實似係你飯緊佢囉...

隻垃圾驚學人整闖關模式將啤啤歌收到勁後冇得玩

好似如有之前玩哂就唔會冇 起碼我係

Manager好野黎架

慢慢玩晒師兄師弟D 歌先啦

我轆左幾十首都見唔到鹿奇車尾燈

你之前過左未？佢好似每個難度分開計 我除左有幾首hard過唔到 其他打哂 而加都係到 拒絕師兄弟你我有責

就係hard未過
呢首玩到我崩潰
而家放到咁後

乜有得拒絕師兄弟咩？
好似首首點都要玩一次架喎

睇下你肯唔肯玩小一首啤啤囉 我差3首啤啤 但要硬食一堆師兄弟先得 仲要就算過到去都未必贏到 真係不了啦 寧願玩番其他打過啤啤嘅歌算9數啦..

咁啤啤總共有幾多首歌 我得15首

我睇到大勢女團 係唔係打錯D咩野

韓國=大勢 無錯呀

好似係得15首
恭喜你唔洗玩師兄弟

15x3種難度=45首嫁喇

車厘心諗…
屌，中伏…
d 芫茜好撚難食呀…

畫哂上面

我女人個反應

代替害羞

要西面啦

心諗:呀C......

又要召集芯啤粒啦…

召喚膊頭仔同額頭仔！！！！

我淨係要熊cut夠啦

第三張係咪特登攞洗衣機做背景
Btw 好尾機呀

尾機到太過份喇 第一張根本無敵

最正係2喎

有冇高清大圖

最三張先最最最尾

係咪我錯覺其中1個個樣好似叉強某個師兄

女版

係咪唔止我一個咁諗

佢自己都咁講過

膊頭仔同個額頭毁滅左世界

糖尿了

大小素琳

大佬阿，返緊工架，唔好逼我啦

拖埋入去$m做練習生囉

你係未又要飯埋小素琳？

痴線佬呀 人地細路女咋

在

跪求崔代表幫門面影返輯靚相

仲有前輩同宥娜 最好做埋叻啤預用攝影師

我唔芯，淨係同門面影一輯就夠

肚臍

佢啲相係高質

啤飯逢10~60歲都岩的

順利幫雨仔影埋張車頭照

佢影隔離團忙內輯相超高汁
利申：純粹睇相，唔芯

啤粒把口真係好衰
但係我鍾意

第9頁留名
我係歡歡阿哥

肥仔真開心

J出血喇

前輩

裴珠泫果然係一個特別嘅人

車厘宣布未來唔會係深夜時段出沒ig live /vlive

DJ Yeri

上次玩到四點幾都癲癲地...
可能佢自己都頂唔順....

高祖好需要有一個可靠既人照顧

係咪比經理人鬧

你地最愛嘅呀愁呀

Btw邊到講

想再聽住訓

聽完唔駛訓

IG 講

今日開始唔會再有凌晨人車厘
而家唔使再擔心我咁夜訓啦
luv們請為新世界既車厘小朋友應援呀！

中字

竟然即日有中字

Somi

世界級

我愛熊仔熊仔愛我

熊仔

韓潔 xi

屎 仲有柒英
兵仔 代表nim

高祖好堅強
從來只會諗點變更加好
同埋高祖係咪唔太鍾意表達自己

姐姐

唉… 高祖仲有四個細既要睇住…
做隊長既無論點都要撐落去…
諗起都橙…

有我係佢隔離陪住佢 你地唔洗咁擔心

Joy

師弟你快快脆死就當幫手架啦

收啦

你個名

高祖表示輕鬆無難度…

咁柔軟

叫澀熊跟住做

諗起隻熊係weekly idol果次
Btw學生look超正

通常跳得舞既都係好柔軟...
但係隻熊就係例外...

韓潔xi

個額頭呀

Psy

連書都推介埋...
果然係偽文青車厘...

Mk妹

一定係d朋友介紹 佢自己一定未睇過

7英HEHE 9雨隻手同個身想點
宥娜 前輩呢

7英最尾個樣

HEHE

係書局求其拎

老人家d笑聲… 係未唔知自己自拍咗d咩出黎…

邊睇書邊同老公仔傾電話

第3張識影

一直等緊佢2個啲合照係佢老公仔ig出現 但又唔po

車厘老公仔電話應該有唔少珍藏合照...

嗱，我就係睇隻熊既...

屌，剩係識隻熊

+1

佢係咪呢班人入最大?? (計出道)

唔識其他人真係答你唔到
玟星仲早

扮

今日公演都係冇門面
門面係咪放大假啊

唔駛抖下個眼袋仔咩

係未完咗劇會有旅行去慶下功咁...

收視好先有 呢套.....

偽文青今日玩孖辮喎...

都唔係好差姐

除左7英同9雨 其他都唔錯

幾時齊人呀

崔代表好靚仔

搵下班癡線佬喺邊先....

前輩同宥娜都好正

攬實先...

我要齊人呀屌

攬實我

你個名冇社長 failed

我唔重口味

韓國果邊好似比人屌到飛起架 收睇果啲好可能全部都係啤粒

呢瘋衫真係好正 熊腰熊腿 我愛熊仔

點解俾人屌

我地呢度都屌到雨仔同7英飛起啦...

心口個下真係O哂咀

係囉

其實講真唔係門面拍都唔會睇嘅一套
仲有編劇好垃圾 雖然係改編

垃圾劇本...
最尾嗰兩集睇到我訓著...
套劇唯一好處只係隻OST 碟...

呢句真 門面solo換尼係冇跟咁多活動

我覺得前面都仲幾好
越後越唔知想點
劇情好似集集一樣咁冇推進過

套劇圈唔圈到新粉

前輩圈到好多新飯...

社長都有啦痴線

社長

又黎

承歡都做到一字馬喎...
輕鬆完勝...

呢套嘢又幾好笑喎...

共助7
出左中字未

平時都冇存在感。上到節目都比人當透明

啱啱先做完之喎
我諗有人 carry 既話應該好快有掛

高祖玩遊戲真係無得輸....

呢兩公婆真係好 sweet 囉！！

睇直播 見唔到
不過發現歡歡對一字馬有新概念 正常人思維係唔會明

其實五個入面係未得隻熊係做唔到...

歡: 360度嘅一字馬你見過未？我見過！我真係見過！
心諗

唔好笑佢啦
綜藝感既野

條熊腰真係

個幾鐘出現大量歡歡鏡頭同笑聲 白菜就靜到

但係白菜玩起遊戲上黎唔係人咁品...

發緊夢....

其實佢已經唔知自己做緊乜

老人家嘅專注力真係唔及後生囡⋯

rookie

rookie 高祖 focus

叻啤粒.....

RR 高祖 focus

諗起呢張 想wink變左眨眼

Rookie

RR

Dumb Dumb

little little

老人家怕凍...
承歡真係好暖...

承歡好man阿

我女人真係世界級

想做果件外套

路過見到

過左咁耐仲係到
btw演唱會睇得開心D

下個月你都有得睇啦

始終覺得韓場係好睇D

我都覺
氣氛實好過港場

我都好想快啲可以見到抽

有冇人有玩sm隻新game?我卡住左係改名果到玩唔到

垃圾$M 表示多謝你課金
btw, 我無玩...

我見好似有得自己揀卡先玩 但game都入唔到

因為韓飯會有互動，佢地講既野會聽得明可以即刻比到反應，海外場只有佢地講，飯淨係嗌或者應yes or no。。。

呢d無底深潭唔好玩啦

隻ost碟幾時有得買？

咪係囉

求團購

咁啦...
多個10隻先開團...
聽晚十二點截人數...

唔會約交收, 全部順豐到付...

有興趣就留名先...
聽晚夠數既話先再聯絡入數...

1. ReVeluv
2. Wen 巴

3. yoon sorim

呢set 立牌都搵得我耐啦...
終於都儲齊啦...

頭先嘅vlive

咁快有

有冇十個人

呢位小朋友幾歲呀…

三線團既碟果然無人買…

5. Joybb

又扁嘴…

今日返咗大邱公演...
唔知高祖今晚有冇得返屋企過夜呢...

其他三個去家訪

睇下飯拍先

Rookie

RR

車厘既飯拍有得睇好睇啦...

好似話佢地聽日會去睇抽con

anymore?

佢地咁愛師姐點都會去撐場啦

車厘狂飯

冇人要門面

dumb dumb

高祖 focus 飯拍

RR

dumb dumb

little little

算啦... D 啤粒都係芯架啦...

開團之前已經上網訂咗

我唔信個個都訂左
門面solo album點會10隻都冇

你地堅花心

冇我份
Gb左跌落10線

朴秀英好慘

聽到佢地講飯名叻啤粒真係好滾動....

有興趣既歡迎留名...
只係爭五個啫...

個個講到有幾愛門面...
原來十個都唔夠....

而家知門面拍劇個陣諗咩會喊

6.九龍城碼頭圍

而家攪到我唔買好內疚覺得自己好契弟

朴秀英唔拍劇都喊

作為一個啤粒齊碟係最基本

學生冇收入都冇計既
以前讀書飯師姐乜都冇買過
講起齊碟隻sm station買返黎全部歌聽過1次得幾首岩聽
為左個幾首歌硬食隻碟

啱啱收工
7. 蜀山徐長卿

出嚟啦 你哋班打靶仔

仲有三個就夠喇

之前訂咗啦

買！
8.宇宙大明星

會有人係果邊幫我買
利申:真飯會買曬所有

足足一日，十個都無

辣殺團辣殺碟買黎托咩

今日好忙唔得閒mon post

9.黑朱古力🐢

真飯應該再買多隻啦

放埋最後一首辣殺歌上黎先
呢首正野

道理

我最鐘意shiny boy同waiting for you

好... 仲爭一個

btw, 搵定你地屋企附近既順豐站自取收件啦...
唔想你地俾多$30附加費...

送工商係咪唔洗加錢

叻啤粒快啲跟單支持門面

工商送上門好似唔收
你唔介意俾公司地址我既話我無乜無所謂

首首都好好聽排唔到

呢兩隻係咁洗腦

隻熊咁鬼 fit 其實使乜減...

好 唔該你先 （assume有十個人 ）

唔夠數既話我買多隻囉...

btw, 其實我諗過與其約黎約去交收，不如我寄順豐算...
出黎交收來回車錢同順豐到付比都唔會爭好多...

Gmarket訂左

而家個 playlist 都係keep 住呢六首OST

btw, 未送貨可以取消架嘛

我有其他碟要買

係喎，唔記得咗你要愛回家添
今次爆咗幾多隻呀？

點止車錢仲有time cost呢
見你拎住一大袋野出黎交收真係辛苦哂

我張單85隻 15隻係我嘅

真心飯
cap 低先...
下次你都要買返十五隻三線團既碟喎

post 下相召集班芯飯返黎先...

Rookie都買左十隻
依加買碟已經係十隻起
主要係幫人食fs碟

十五隻 輕鬆啦

All back真係顯老

我都想買隻ost
但係我部mac無cdrom入唔到落iTunes

碟唔一定用黎入歌既

用外置cdrom咪得
利申 ifanboy

仲有pb同小卡

想入返落itunes同iphone

用緊垃圾桶，為左隻碟我諗要買個cdrom
之前買D碟我都係另外要再上網download，好on9
依隻我諗都無得download

不嬲都係買卡送碟架啦

Mac機嘅巴打買個外置cdrom啦
反正除左啤啤嘅碟之外仲有其他團嘅碟要入

上次隻rookie咁大隻買左十隻塞滿左個櫃

我地已經去咗條不歸路...
買到麻木晒...

呢位巴打唔好教壞人芯啦...

我只係 keep 返七隻...
仲有兩隻承歡一隻門面無人收留...

咁我都訂

佢地人氣好似算平均

係未買？我地爭緊一個喎

聽聽下 有種承歡唱嘅感覺

咁呢樣係真既...
暫時都未有姐姐與 dancer 們呢個情況出現...

岩岩睇完bbyu 睇完好似失戀咁

唔係呀嘛
我睇完係有終於都甩難既感覺喎

啤粒係未同車厘一樣唔使訓...
咁夜仲有相出既...

我都覺得好好睇喎
比入面既門面拉入坑
最尾個幕睇到我

攪錯呀

[size=1]同上[/size=1]

根本就係承歡

其實放頭髮已經夠晒尾機

之前咪有巴打放過條片囉 唱迪迪尼嘛

熊 focus 飯拍

RR

dumb dumb

rookie

little little
隻熊係咁俾心... 我溶啦...

利申我都好鐘意姐弟戀 見到hotjoy咁主動 會好興奮
好代入左星材

所以話門面D 戲做得唔錯

小心D 呀... 呢度D 啤粒係癡線佬黎架...
所有同門面有接觸過既男主角都唔會有好下場架...

你使唔使咁可愛呀....

咁我收返埋我啲情緒先

記得買門面solo album

打算信和

咁 647 唔會有事既...
錫又無，攬又無，訓心口都無...
隻垃圾雨一次過做晒647無做既嘢... 已贏...

講起又嬲
屌佢老味條咸濕仔

647 算係咁 小攬
Hotjoy第一次擔正 就奉獻哂出黎

條咸濕仔特登抽水

你話畀池昌旭宋仲基劍仔就話啫 雨仔喎

屌你老母咪撚再講條撚屌 買CD photobook記得撕撚左條撚屌攞去抹抬再燒尻佢條仆街 諗起佢都作嘔

呢位啤粒好重怨氣...
我淨係用筆好似門面咁畫花某個人算啦...

承歡 focus 飯拍

rookie

dumb dumb

RR

1. ReVeluv
2. Wen 巴
3. yoon sorim
4.額頭
5. Joybb
6.九龍城碼頭圍
7. 蜀山徐長卿
8.宇宙大明星
9.黑朱古力
10.啤咩啤

夠數
其他人想一齊訂既話可以繼續留名，聽晚先截人數

冇水印

出現了

你地同一隻碟有咁多隻
係用黎儲定散唔到貨

打柒你阿嗱芯南

拒絕異性接觸

又647

d碟我係拎黎派俾人傳教

11. 肥仔奶

12. 熊琪

雖然棄左劇
但啲歌真心ok

傳教士

大家歸隊了

d歌係好好聽

歡迎繼續留名

13.田irene

之前你地仲話俾機會雨仔
根本一睇都知垃圾

劍=雨=647=南南巴

得意死人咩

跳緊邊首

RR

駁唔到

我罰自己去sm頻道睇多100次rr順便刷下流覽量

係要睇四人飯拍先會睇到
呢段係隻熊代咗門面嗰一part黎

去撐師姐先

駁唔到
劍=南南巴

唔係連同con都無門面份呀嘛

男神芯南

門面到底去咗邊

要見到齊人原來真係咁難

都係抽水既辣殺

拍完劇唔駛抖咩

睇con都冇份

t-money 卡...

買買買！

我係咪發緊夢阿

清一色辣殺

團購

隻熊咁著真心好靚

買中間 諗起都硬

個拳頭

家族愛

呢張係首爾探索卡特別版黎...
40000 won 一張都唔平....

終於

其實啤啤D 歌已經係算易玩

有團嘅我跟一張
因為張卡其實都抵屌
scan左第一個景點先計個24個鐘
時限完左又可以當一般t-money用
啤粒表示遲d都可能過去，抵買番張

IP 都唔使check...
一睇花花裙就知係車厘...

唔會團啦... 呢張嘢我都唔知點買返黎...
或者你地去信和問下啦...

話說前排朋友執屋俾咗堆16年親媽月曆飯卡我...
另外自己又有一 set rookie postcards 多咗出黎...

為咗多謝各位對門面咁支持....
上面跟我一齊訂碟既巴絲打我都會每個分D 送晒出去....
收到D 咩就隨機啦... 唔好同我講要邊個邊個...
係啤粒既就送咩都會鍾意

你真係勁多收藏

望到na巴張圖
好似望緊自己啲野咁

呢度只係小部份黎啦...
如果影晒所有嘢既話應該會幾震撼...
不過唔會啦... 執餐死...

話說近排好多站都出手幅 set...
好似全部夾埋晒一齊出咁...
跟住 wenever 又出本PB...
不了啦...
要戒飯站嘢...

幻想到
你洗唔洗迷你倉

Between 知唔知邊度仲有門面封rookie

我屋企....

我仲有一隻啦... 如果你係要既可以放埋俾你

Printer 影既車厘呀...

好多車厘呀....

Printer哥仲係到

printer 真係神一樣既飯拍...
純粹為咗影車厘而影...
咁耐以黎一樣飯站嘢都無出過...

黎緊要將其他團既碟入倉啦...
屋企只係 keep 返娘娘同啤啤既嘢...

係愛呀車厘

車厘見到有靚靚飯拍見到實開心死

而加係咪得番printer大神係車厘飯拍？ 同埋其實之前個fairybloss咩事要直接del埋

IRENE JENG

車厘飯站真係得返 printer 哥架咋...

Na巴會唔會代飯站啲手幅

唔會啦...
手幅真係不了...
買咗返黎其實無乜用....

向printer哥致敬

車厘飯站真係好少 printer哥

printer哥

熊

真係希望d高汁飯站一齊飯落去
唔好跳牆/唔玩

我諗大站唔玩佢地應該知

三線團D 飯站真係一隻手都數得晒...

其實有好多飯站賺完第一水就走
一係就貪新鮮開下就完

點計

所以我好佩服 printer 哥...
雖然產量少咗好多...
但係都跟咗車厘咁多年都只係出相...

你要淨碟定係碟連卡先？
我仲有一張門面一張白菜可以俾你揀

最近出左邊d綜..近排冇咩睇
得閒睇返先

佩服得嚟其實想佢地出下野賺下錢又keep到個站
好站難求..經歷熊joy車厘真係😭

夠鐘截人啦...
聽晚會出張 form 俾大家填返D 聯絡方法同埋收件地址...
至於幾多錢我會等出咗貨先再叫你地入
入咗數俾我就會寄順豐到付俾你地，就係咁簡單

退休人士純為興趣掛

出週邊賺錢咁麻煩,不了

霸氣學生妹

迷妹財力驚人

團購大亨

校服

我都想咁同熊仔玩呀

熊仔好可愛 玟星你真係唔驚返到屋企solar打死你咩

玫星哥四處留情是常識吧
佢逗過既囡囡點止熊仔

原來513 係素琳生日喎...
唔記得講生日粗卡添...

巴打係咪已經落左訂喇？ 呢兩日miss左
可以join埋嗎？

1. ReVeluv
2. Wen 巴
3. yoon sorim
4.額頭
5. Joybb
6.九龍城碼頭圍
7. 蜀山徐長卿
8.宇宙大明星
9.黑朱古力
10.啤咩啤
11. 肥仔奶
12. 熊琪
13. 田巴
14. 千蛛萬毒手

我 cancel 張單再落過啦
下次 mon 下 post 啦...

唔該哂巴打 萬分感謝!!!

有啲咩資料要比你？

團購大亨：

夠鐘截人啦...
聽晚會出張 form 俾大家填返D 聯絡方法同埋收件地址...
至於幾多錢我會等出咗貨先再叫你地入
入咗數俾我就會寄順豐到付俾你地，就係咁簡單

三線團今日失晒蹤無嘢好睇，唯有睇下飯拍

RR 承歡 focus

高祖 focus

dumb dumb

rookie

little little

睇返vapp佢地玩平語遊戲
如果白菜係忙內.......應該可以1個月唔講野

冇圖 你話承歡係你女人都得啦

垃圾蝗飯
屌鳩佢哋洗撚加密

好大工程...
我唔想執餐死....

霸氣額頭！！

承歡係我妹妹

圖呢

我睇過張圖 雨仔好大碌

因咩事你地要走去睇呢D野

今日無啤啤睇啫，成班啤粒又癡晒線

好痴線 我都係睇其他野算

燦英實好開心

呢個post愈來愈痴，不宜久留

納米屌黎架喎

好大怨氣

岩岩睇返早幾日vapp live...
車厘係咁笑隻熊
細5年既妹妹都咁樣俾人食住

車厘係忙內已經咁......
如果係大姐應該會強大x10

隻熊係完全無反抗力…

個個都恰得熊架啦

熊係團寵黎架嘛

我依家覺得由佢把口講出黎既野...
好笑既野都變唔好笑

無趣就是熊本性…

傻傻地先得意 我愛熊仔

JY說因為是S的生日 S說的話無條件要笑 S不管做什麼都裝捧腹大笑的樣子
畀妹妹係蝦天性

又笑我熊

搞緊咩呀

咁真係得啖笑嘛...
三線團飯都唔多個仲要喺dream con 搵返班飯出黎...

有冇大神有熊果張 小卡

上 IG 搵下啦，五六十有架啦

前輩好可愛

睇ig啲相冇門面
不過都係好cute

我想依幾日你大概計好後入左數俾你先
因為我唔知幾時有
我下個月又要入廠
驚你以爲我到時走數

email 搵我再講啦

我填左表先，表到留個email俾你

HOTJOY

填好了

乜隻熊同門面好似樣咩....

認人啦

麻煩晒

放毒 好肚餓

嘩屌... 夜嘛嘛先黎放嘢食相...
邊撚個呀...

咁曳仲唔係龜？

唔該哂大神 Orz

IRENE好正啊 WENDY好正啊

DONE

車厘自己留返言認咗啦...
佢食少陣得唔得...

龜要食夠for冬眠

點解會認錯熊同門面

門面同承歡keep得咁辛苦但係點解佢會食極唔肥
下次見到要好好教訓下佢先得

買一堆野食比佢地

個經理人食

經理人咁唔節制食到咁肥真係要靠九巴你教訓下

今朝講完hehe 依加講經理人

呢度啲啤粒真係好痴線 連經理人都⋯⋯

done!!

應該接受教訓既係車厘
經理人留番比你

btw九巴

應該接受訓教嘅係車厘

以後見到我女人三個字就貼呢幅圖贈下慶

呢位巴打唔好搞事好喎！！
垃圾雨唔配用我女人呢三隻字囉....

做大愛撚都唔撚愛雨仔

諗起佢對門面做過既嘢… 點愛得落…

門面休息會做咩呢

留名等睇癡線啤粒話送花俾承歡…

做乜都好，唔好同647 or 垃圾雨一齊就得啦

放頭髮加上台=女神熊 第一張有仙氣

仙得黎又帶點傻氣...

原來熊站bright me up都close
可能我old news左

我就係d花

佢塊面咁鬼細

同我一齊

三線團 d飯站越黎越少…

買嚟見我家長用

叫左佢同我要低調啲架啦 又唔聽

女人就係咁，有花收就要 show 出黎打下卡...

送俾高祖先

文青安祖

老人家好地地做乜學埋車厘d衰嘢扮文青…

載著眼鏡彈結他會唔會尾機左啲

老人家冇細藝吖嘛

睇第一張心諗車厘玩結他?
第二張..嘩

第一眼望落去心諗以為又係偽文青車厘…
點知而家連個大既都咁玩…

唔會… 因為高祖由小白菜開始已經尾咗人機…

宥娜直播

花心貨埋channel plus喎
利申無貨

套劇完咗架啦… 唔好咁芯啦…

呢張令我諗起佢上次講"wow"

啤飯唔花心就唔係啤飯
除左我

師弟飯

完結即係另外一個既開始

共助7好好笑

人無恥則無敵

又唔係迷隔離團

嗱，我就係撐啤既...
就算三線團 GB 咗無嘢撈我都仲係喺屋企既...

某芯巴打回咗家啦....
你話承歡點算好...

承歡有我不用擔心

妹妹都拋棄 唯有辛苦啲我照顧埋啦

歡歡: 阿嫂病左呀 阿哥返去照顧佢啦
我走喇

有埋門面你話幾好呢…

你條腸粉，咁光明正大

不過呢張都幾無遺和感

佢擺到明就係芯架啦！

所以 雨劍647南一樣

又關把劍咩事... 佢不嬲都專一於白菜架喎！！

呢位清就心水清

師姐好高

但其實係咪都係好矮？

啤post十大binc名錄第一位果真堅料

師姐都唔係好高之喎...

白菜企係格離... 沒有最矮

門面不見了

158嘅師姐竟然可以高過165嘅熊

過兩日海外行程希望見到門面出現啦...

比例既重要性
熊鬼有165
短身出曬名既師姐都橫掃啤啤....雖然一定係關對鞋事

師姐同師妹們都係一擔擔架啦...
五個小矮人...

你拎我個初心黎講呢句....
你贏囉...

下個po名用呢句都幾好

置埋頂好唔好？

上咗神枱嗰d就唔好講咁多啦…
睇下啤啤好過啦…

小矮人先可愛

師姐團最短身黎到師妹團變左巨人

U巴終於被binc

未驚過

好尾機....

短髮

對呢種髮型完全冇抵抗力

痴左線

我比較掛住16年尾門面髮型

尾機

最有女人味既時間
好想睇門面以呢個髮型既扮相挑be natural
雙重視覺享受

想當年仲係肥底都唔差

仲係金裕貞個陣

肥Joy

說什麼都是叻得啤啤!

召喚成人禮肥joy

呢個時期真係
門面smtown個隻歌個mv靚到

就快到車厘啦

車厘初嘗性感...
好難想像... 車厘無門面嗰種性感氣質喎...

門面又尾人機

學霸今日有返學喎

校服車厘

撥一撥頭髮，再擺埋個招牌pose…

佢地男同學今日實好開心

好想返學呀

男同學影咗合照都唔敢post 上IG 啦...
佢地唔驚俾班癡線佬清算咩...

啤粒個個都勁善良成日講到咁恐怖

同車厘同一班
上足7日堂又點話

斬手斬腳都話善良…

今日咩事著哂便服

善良地笑住咁斬

Oh My Sister

傳說中只可以維持1分半嘅眼神
不愧係我女人

成件事好變態

睇完前排佢同白菜上果個綜藝,承歡真係靚到顛

係咩？唔覺啵我覺得好仁慈 應該攞埋去熔左條屍

將雨仔沖落大海 只係平衡返大自然嘅循環

唔知wow左未
套劇ost碟今日hanteo銷量排第二

賣左336隻

336隻入面有幾多係啤粒買

排第二咁勁？
我地呢度都貢獻14隻架...

都話咗你地係癡線架啦...
如果我同車厘影咗合照既話都係自私J 算啦...

第一twice 第三hyukoh
啤粒

2日先得14隻

不要再說了

垃圾sm mon po既話...
佢地真係唔使黎

仲要叫賣先有14隻咋

係

算啦，又無多封面又無30小卡…
想衝下銷量都無藉口…

後面條MK仔番學都戴黑口罩

有雨仔小卡

啤po大神點敢郁

啤粒想試下3封面27小卡
仲要唔跟版本入卡

儲齊南南未

下次要加密進行

點玩法都無所謂啦… 我又咪係大手入貨…

我唔貪心，淨係要右二就夠
最左同最右呢兩張同我化咗佢啦

話說佢左邊個頁有個好似立牌既野
我以為可以拎出嚟，但原來係唔得
個舊野都唔知做乜

俾個藉口你地買多隻啦！
剪咗佢出黎自製門面立牌

隻碟如果有埋門面係課室唱個隻蝴蝶就好

女同學都幾靚

藝高 係高汁既

show特效不能盡信

承歡真係好鍾意扁嘴....

車厘交比我,女同學你地自己分左佢啦

好想叫車厘姐姐做senpai

如果你叫車厘做前輩既話...
咁車厘就唔會同你講 oppaaaaa 架喎

叫我做老公都ok

其實係咪男要叫姐姐nuni係咪傳統 其實我覺得叫onni好聽啲

改咗名先啦

前輩又派糧

叻巴你email講個錢包埋順豐喇?

啱啱 send 咗入數資料俾各位，麻煩check check email

唔包... 順豐係你收件嗰陣自己俾
無記錯應該就$22, 如非工商地址會收多$30附加費

ok

男要叫누나 Nun-na
女既叫언니 Eon-ni
本身就係咁分

都係高祖最了解承歡....
承歡個尷尬樣...

不知幾cute

irene

熊仔扮緊？

我女人今日去咗行街...

承歡竟然出街

佢實係好悶

我妹妹最可愛

無人理承歡咁佢咪自己出街搵節目囉

夠膽挑戰u巴

locobonita

有無人睇左孝敏條片

係咪troublemaker?

Yes

件衫跌下跌下咁

link呢

睇左啦

以為入錯po

好似有露

睇下隻熊好過…

個post咩事

入黎搞搞震

真係好得意

話說D 碟已經到咗...
咁啱今個星期六我又有其他嘢要交收...
如果你地想面交既話...
可以星期六三點至四點去登打士街H&M 隔離個公園仔搵我...
面交既話到時俾埋錢我都得，唔使入黎入去...

如果係想黎既話，麻煩寫個 email 俾我先，唔該晒
@gmail.com

咁快到左

我睇睇時間先

你係未想我好似其他飯站咁要GB 咗先交收碟？

成個水塘都抽到乾啦

成班啤粒咸濕仔

得我地反劍反雨係君子

cdwarehouse 會唔會有門面solo

做咩唔跟訂

學生哥冇正職洗費大左馬會冇俾錢
所以冇訂到,係我對唔住門面

Cdwarehouse入唔入呢啲碟架 信和？

我都想馬會俾D 錢我使下...

CD屋有啦, 咁但係當然會貴返少少啦...

門面呢去左bian

已覆 星期六見

星期六係咪可以去見U巴

伸住脷拎

你又唔係跟我買碟，過黎搵我做乜

如果你真係伸住脷黎拎既話…
你隻碟會少咗張門面，多咗張垃圾雨小卡

我都係想見U巴

叻巴入左數send左email俾你
不過我黎唔到面交

毒撚一個，無嘢好見

黎唔到唔緊要，我都係寄順豐啫

叻啤粒飯埋啤po大神同首席額頭 真係男女通吃

見埋咁多位

香港啤粒是癡線的…

偷影門面

有冇巴打去過dream con 係咪要對身份證果啲

諗起隻熊係前幾日vlive到講搵啲啤粒 好酸

知錯

無去過... 唔肯定...
通常都係拎飛嗰下要 check 啫...
入場唔使掛...

email sent
想sat 到時交收，thanks

想買牛飛入場睇啤啤但又怕唔係本地人入唔到場

Oh 原來承歡就係Wendy

其實我覺得就唔會check 既... 想去既就去咗先啦

其實承歡係我女人

很想要吧！
我門面真係正！！

嗱，我D 碟有小票架...
廢事俾某飯站話我D碟唔計銷量...

好靚啊!

收到隻碟真係要改裝下個封面

屌7佢啦
行得正企得正洗咩加密

睇到隻雨個樣真係唔開胃...

買定雙頭筆先

佢地上台灣個綜藝...
唱歌果到...枝咪開到把聲好似好怪咁

搵搵下嘢無啦啦click 到呢條片...
究竟係邊位巴打呀？好認咗佢囉喎

"西面車厘" 呢個 term 好似係得我地啤post 用之喎...

K-IDOL DRAMA OPERATION Teaser

最多咪得罪雨仔fans
Wfc

歡歡係我妹妹
不服都不要來辯

我有時望到出邊有關白菜嘅po都好多人個名係飯

我係你妹夫

你地班痴線佬嚇到人地唔敢入黎

[member]佢下面唔係comment寫佢係巴打咩[/ member]

迷上門面之後迷上埋另外4個

入黎睇成班痴線佬ff

飯左咁耐
好似最近先見你出現

好睇咩

星期六要返工 冇得面交sosad

前輩
我飯左半年咋

上面拍片位巴打，Hi

打尻你阿拿

台灣啲節目汁素不能強求太多

咪再po條撚樣啦 唔撚想再見到佢個死人樣

呢到既專用名詞真係可以相認用
之後再推廣全港啤粒

紅色貝貝

我記得係其他post有人話額頭芯

呢位巴打係未入錯屋返錯屋企？

我女人

我間屋有幾間房

首席癡線佬唔使其他 post 講不嬲都芯架啦...

清泉.jpg

分好晒D 小卡同postcard
收到D 咩就睇你地運數啦...

額頭原來咁出名 果然係啤po之光

由高登時代開始....
所有 kpop post 無人唔識額頭架...

但個到係波台

正呀

U巴 飯埋你得嗎

歷史教訓我
睇還睇，芯要收埋咁芯
唔係點洗底都無用

U神 啪啪啪

行得正企得正 怕什麼

南南儲齊未啫

飯u巴是基本吧